又話追擊"幫港出聲".點解入面D表情投票都仲係藍絲嬴?

佢地不斷發起D咩支持就比心心，反對就比嬲嬲果D投票都仲係佢地意見佔大多數
你要佢地懷疑個PAGE比人騎劫去新PAGE
都至少要比佢覺得冇得係果到取暖
而且，佢地果D支持人數都只係講緊一千幾百
連登仔咁都推唔爆佢地個投票?
一齊入去比佢地知咩先係民意